不要說818遊行被反對 試著說

維園集會獲批准

上午10時起開始
直到晚上11點都不會反對

日行萬步身體好